張栢芝絕對係第二個梵高！

自畫像幾有個人風格

左右腳唔對稱想點

dllm咁耐仲想食喜劇之王條水

紅衫個個睇完大吉利是咩

中學VA交呢啲出去會俾人笑

交畢加索又何嘗誤會俾人笑？

填色大賽都好過佢